學生入手Ipad 7 定ipad air 3 好？

我主要用途都係
想用goodnotes jot吓notes,睇吓ppt，
同埋上吓網 睇吓youtube咁

平時好少打機(就算打都係啲輕鬆小遊戲,唔會話太勁太graphic果啲)
亦都好少剪片果啲 (最多係偶然做video assignment剪一兩次)

Ipad 7 定 ipad air 3 會比較適合？

如果真係得2選1
我會要AIR
因為個喇叭好小小同全貼合螢幕

SORRY,唔係喇叭
係A10 VS A12

你講到咁低用途
有平買平

iPad Pro 11吋

學生iPad Air 3送AirPods

我都係主要用嚟上下網同煲劇

依家用緊ipad air 但舊電開始老化
諗緊轉唔轉ipad pro

唔好買住, 聽講今年出IPAD AIR 4

你認真呢？ Air 3（2019年3月先發布）

想用goodnotes jot吓notes,睇吓ppt，同埋上吓網 睇吓youtube咁

咁ipad7啦。你又咁少剪片，而且升左做Ipad air A12暑片剪片又唔係真係快好多

就係話流傳Apple唔會好似以前咁拖, 會快速上市

Google下都懶

做得back to school 預佢清舊貨

喺apple store定邊度買會有呢個優惠？

如果配合apple pen用，邊部好啲？
iPad 7會唔會delay得好勁？

官網 教育版

唔會， 但用筆最好買2 代，一代筆勁易壞

你係學生？介意講仲有幾多年畢業。如果頂一兩年就平玩再換機。

頂三四年就air 啦

下年year 2

但2代筆好似剩係ipad pro用到

讀緊咩？

budget 有限就直接一部有stylus 既laptop
budget 鬆動既就ipad pro

ipad 7 同 air 3 都只係玩具

手上有ipad pro 2020, ipad air 3 ,ipad 7 ,ipad mini5. Macbook air .

我認為你多睇影片就air.
睇下pdf 睇打幾個字，就ipad 7.

你部機平可以粗用，翻學可以粗用都幾重要

iPad 7 上網其實唔錯

讀緊BA,學習上文書多。
但平時會畫吓畫，但要求唔高，
都係簡單單線插畫多